刁近平：一定會勝利

甴近平，你好嘢
帶領人民戰勝疫症仲反中？
連登仔服未？？？

我屌你老母，
晨早叫人預防封關就冇咁大件事啦
我屌你老母，香港講緊大獲野，大陸同五毛打手，仲屌緊人發放假消息假新聞呀。
講撚咗個幾兩個禮拜有限度人傳人。

乜撚嘢係有限度人傳人呀。
會人傳人就人傳人啦，屌你老母

仲話可防可控可醫， 係咪要全香港人奶撚曬嘢先嚟控。
我屌你老母共產黨都係抵撚死㗎喇。

共產黨死全家俾人叫左咁多年，終於來了
最好同黑警一樣，死全家。
全黨死清光

Thank you sir

你點知的

yes sir!

佢點講的

Morning sir

Good Morning Sir
你點影的

Yes Sir !

Sorry Sir

Yes Sir

good morning sir

yes sir

鳩蛇你好 你點影的

Yes sir!Good morning sir!

功成不必在我.jpg

btw morning sir

我在必不成功

鳩硬Sir有無比套防護衣物比Venus包到實一實？

Yes sir

講到尾都係靠習大大carry

鳩sir 有venus 私人口罩

好柒

鳩硬Sir肯定偷左Venus個Bra黎戴

鳩sir就正啦

唔知咩尺寸

潛力圖

好咸濕囉你

meme 圖集

Sir, 你諗乜

冇事就返工啦

鳩sir home office

死晒算唔算勝利?
又嬴

Morning Sir!

呢集係咩topic?

晚吹，lihkg第二集

誰若要勝利勝利勝利
最毒的支菌也細味

口號式防疫

Morning Sir

又贏中国幫你日日贏
武漢爆發肺炎或成最大贏家

死晒咪勝利

鳩硬sir有冇翻屌Venus 人妻偷食仲刺激啦
跟手中出埋 等搶你女人條契弟幫你養埋仔

肺炎：一定會勝利

佢老公好慘

精神勝利法

沒事，支持大陸復工

功成不必在我

啲人民終於開始被自然死了，我估應該好快降到零人，因為全市零人

Good morning! Sir!
Sir! Yes sir!

返去讀返個大學學位先啦 好嗎？

刁你老味～

口號式抗疫病毒係唔會驚既

支爆

條友講埋d野真係好on9 係度愚民 做野喇仆街 得把口

其實一定會贏，拖到炎夏

封城都唔比人出門口
梗係確診唔到

係咪CSI口罩

起晒底啦sir

good morning sir , dllm sir

死左咁多人都仲吹奏... 我真係戥湖北人慘

阿平會戰勝歸來

咩叫總體戰

點為之勝利？ 死左果d唔計？

萬能Key

疫症下降=畝產萬斤啲fd

子彈就係最好解藥

信習敗北! 乜都唔怕!

好感動 武漢加油

文貴挑機：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

香港勝即全球勝

仲停留喺三面紅旗時期嘅思想以為叫幾句口號就做到。
大躍進結果係點大家有眼睇
點解當時三年困難時期餓唔死你個白癡仔

有女含，唔怕！
條女以前俾人中出口爆姐
帽事嘅，唔怕！

同12月隱瞞疫情有咩分別，報喜不報憂只會愈發愈大[

乜撚野都戰爭 佢個腦係咪無第二啲詞彙

全世界準備 向中共 索償所有損失！！

lm等睇立場美術部改圖

死幾億人咪勝利囉

長康七號

我在不必成功

望梅止渴

見到成堆口號尷尬之餘 打哂冷陣

燒山放大技未

有冇巴打整個生成器玩？

口號抗疫, 終極打J

黑警可以 WFH

鳩sir返總部就知佢高層啦

確診人數連降6天可以係因為死清光
死咗診都唔使確

係

你點知的？

你點勝利的?